{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76436&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창살바토레펜션"
    },
    "text": "周辺にはアルペンシアリゾートと車で4分の距離に位置する仙子嶺、車で3分の距離に三養大関嶺牧場があります。 入室は5時から可能で、退室は11時以前に行わなければなりません。 全室禁煙で、駐車が可能でペンションへの送迎サービスも提供しています。 朝食はカペイで毎日08:00から09:00まで提供され、ポテトブロッコリースープ、目玉焼き、テラロサハンドドリップコーヒー、フルーツジュースで構成されています。 ウェルカムティーとコーヒーも無料で提供されます。 バーベキュー場は共用庭園バーベキュー場と室内バーベキュー場をご利用いただけます。炭とグリルは30,000ウォンでご利用いただけます。ご利用時間は07:00から22:00までで、お支払いは現地でお願いします。 最大人数を超過した場合、入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りが禁止され、火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、ペンションの事情により情報が変更されることがあり、オンシーズンには客室料金が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室可能時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は11時以前に行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションは喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンションは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションは送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食はカペイで毎日08:00から09:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容は何ですか？",
            "answer": "朝食はポテトブロッコリースープ、目玉焼き、テラロサハンドドリップコーヒー、フルーツジュースで構成されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、共用庭園バーベキュー場と室内バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルと炭は利用できます。利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用施設に出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹などの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変更されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 495
    }
}